黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

用電腦版最直接簡單
電話轉做桌面網頁版顯示都可以

見到警告, 按 同意繼續觀看

1) 入到去先停播 或 直接跳到第2步
(但有可能被YouTube認為spam)

2) dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

3) 有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

4) dislike report完 可以去觀看記錄個到del左個views佢, 暫停都有機會機會幫佢刷views

5) 繼續 dislike + report 以下相關片段

仲有其他相關片段

延伸閱讀/其他參考

帖 (1)

帖(2)

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

投訴師出動

Reported

dislike and report

投訴師, 推PO師, 鍵戰出動

點解入到去睇唔到留言區嘅

推

整埋d垃圾片

推
黑警就黑警
洗唔白！！！

dislike + report

手機版要拉到最落,
用電腦版最簡單直接

all reported

Push

dislike
dislike
dislike

食完飯就立即做任
等食飯都可以做任

REPORT佢老母

屌你老母，721呢？

黑警死全家

dislike佢老母

Pishhhhh

一陣搞

做野喇

建議各路黃youtube用xx星辰做title創造 counter side content洗走黑警version

簡單任，5分鐘搞掂

呢個複雜好多

push

this？

至少REPORT 其中一個

手推

已經repoet唔到

當佢哋冇spam like 就咁睇like數 香港藍絲有四成

繼續dislike

應該係黃營唔夠人做任,
藍屍GP 狂LOOP片打飛機, 仲有PR 助攻

下面個幾條要再多啲report dislike comment
留言個到好多藍絲

係, 好撚多藍毒片

想入去撳dislike 都唔得，變左 inappropriate content，只可以 report

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力

按" 繼續觀看"
入唔到去DISLIKE ???

入唔到去dislike

推呀！

暗夜星晨
轉身走人

要繼續觀看, 播1秒停左佢再dislike

電腦版都唔得???

見到播放警告,
按 """同意繼續觀看"""

做嘢啦喂

電話用咗 電腦版開 跟住條片下邊就error

推光復香港 時代革命

load 到條片，但下面啲 content 變個 error，load 唔到

假新聞

推推

X2

入到去loading error 㩒唔到嘢 剩係睇到套濕鳩片？

Report!

Done

一定要推

Done!

唔好意思，我知好白痴，但想問觀看紀錄係咩位del???
少用呢d, 唔識整，不過report同dislike咗

想出分力

Pishhh

手機版 = 媒體庫->記錄->搵返條片刪除
電腦版 = 直接有 "記錄" 頁面

report report report

用手機版?
搞唔到第一條片, 搞另外幾條

第一條片要用電腦版做

手機版??? 無得搞

推到佢收皮

食完飯

投訴師, 推PO師, 鍵戰出動

又話奶茶聯盟

印度手足幫下手

點樣可以整到唔比手機dislike同report

大家出下力share出連登啦

等IT 手足答

改撚埋啲咁西既名
暗夜星晨？暗黑警狗 我就like啦

推！

Dislike + Report

report
dislike
留屌鬼comment唔該

可能search 條片然後report
View 都唔俾佢

Push.

PR鬼留下一個負皮

推阿

幫推

Report完記得叫埋親朋戚友report

推推推手

如果REPORT 唔到
至少DISLIKE 同 留言,
再LIKE 正常留言

正負評
9.9k vs 14k

領先4000個唔夠啦，屎萊姆都有成4萬個dislike

差距唔大, 兩面都慢左

有無得report 埋個account

入黑警個頻度, 即係ACC
可以REPORT 佢個頻道

唔知點解話我離線
無得留意同無得舉報
但係睇其他youtube片又好順暢

想洗底？幾𠹌難啦

唔好淨係dislike第1條呀！

我

push呀 有1條dislike咁少！？
唔好睇少共匪扭曲歷史嘅能力，你今日同人講721真相仲有人信
但你難保10年後個講法會變成點！
我地香港當年係金融風暴自己救市打大鱷已經被扭曲為「中共幫手」！

Pppp

WFH一樣有任務可以做

去媒體庫 已下載內容 刪記錄

係, 佢地最鍾意不停放FAKE NEWS 洗腦

推呀

藍絲已經自己back up定 記得入去做埋任務
都係暫停+dislike+report

bump

推 做任

屌禁錯不推文 push

真係721鍵戰
打極都仲有

reported

係呀

7218311011111

我就係search唔到原片先搵到班垃圾

白就唔需要洗

推

網軍做野啦 推

暗佢老母

如果unlike多唔過like連登仔真係可以返屋企
利申已做已unlike及通知朋友

係, 咁都可以輸, 真係可以縮返入老母閪到

做哂

All reported~!

任已做

贏緊5000咋頂你班香港人
係咪見要開電腦就懶得㩒dislike阿

沉緊

dislike and report
麻煩各位順便report以下，再向片段中有份出現嘅傳媒反映有人懷疑偷片歪曲事實。
藍畜整左條片歪曲721，講到黑警完全無錯

好多721藍毒片
證明721 真係大弱點

肯撚定有比人cut dislike數
一分鐘前睇仲係萬五dislike
F5左次無啦啦又變返萬四

根據某些巴打分析,
應該係某部份DISLIKE 被評為SPAM

呢頭講完，果頭得返萬3
有可能係巴打分析咁樣
但我好難相信段片出左一日，咁多人share，咁多人一見到已經嬲到仆街，但得萬3人dislike

連登人去晒邊?
好似無左8-9成人

所以要不斷reportm dislike, comment, 唔停得

藍屍, PR軍追緊上黎

連登仔連登女 去撚晒邊

再咁落去, 聽日再被反超

警隊穢職

咁簡單都做唔到嘅仲有咩好講

輸囉
無野講

reupload嘅都記得report埋

確認連登人數直線下跌

PUSH

I am here

Maybe open a new post tmr with creative title?

大家努力

痴線
琴日report嗰陣個ratio都唔係咁
五毛多到

721 Scary Night

呢個已經係新PO

證明呢壇野對家睇得好重

推！！！

D I S L I K E

就追翻轉頭 無力feel

要推出公海, 連軍唔夠力

pushhhhhhhhhh

兩毛水軍一人有幾多個依貓？

有冇人BACKUP左先
將來清算可以用黎認樣

PR 水軍都唔洗出,
藍屍都夠殺, 根本連登唔夠人

上個PO 好似有人BACKUP左

可能連仔連妹太老實，得嗰幾個戶口咁大把

REPORT左
我有加入黃CHANNEL 會員 唔怕比人YOUTUBE BAN
YOUTUBE 睇錢架

有幾個戶口都唔夠打, 連登無人

新新Po

歡迎照抄內容再去開

投訴師, 推PO師, 鍵戰出動

推埋出公海

Pishhhh

Let’s go hawk

提都唔敢提721

再推！

Exactly

Report and dislike

Dislike 有鬼用咩, 啲廢老識9開YouTube

disliked

Ching ho ball

咁簡單鍵戰,
對家無廢老都可以贏
究竟係咩情況

繼續推

仍然只有3000 差距

理性客觀睇, 連登真係少左好多人

差距收窄中

推一推

dislike, report post & a/c

Youtube好似dislike 無用
外國youtuber 測試過就算dislike都係幫緊條片宣傳

咁只能 report + comment

Push
手機版report唔到用電腦版

Pushhhh

push push

吊，竟然有14萬views

點解又會上唔到YT熱門？因有年齡限制？

請大家用電腦版呀

手機版report唔到

如何才能登上發燒影片的排行榜？

每天在 YouTube 上播放的眾多精彩內容中，能顯示在發燒影片上的數量有限。因此，我們希望登上這個排行榜的影片，要能：

吸引大量觀眾收看
不會誤導、誘騙觀眾點擊或過於聳動
呼應 YouTube 與全球的熱潮及流行話題
展現出創作者的多元性
呈現出令人驚豔的內容，或饒富新意

為了平衡上述的各個考量面向，發燒影片會將許多指標納入參考，以下為其中幾項：

觀看次數
影片產生觀看次數的速度 (即「熱度」)
觀看次數的來源 (包括 YouTube 以外的來源)
影片已發布多久
與同頻道最近上傳的其他影片相比，影片的表現如何

我們會綜合考量這些指標來選出發燒影片，這些作品要能呼應 YouTube 熱潮，同時貼近觀眾並反映了平台上的內容。換句話說，當天觀看次數最多的影片不見得就能登上發燒影片冠軍；同理，觀看次數較多的影片也可能排名在觀看次數較少的影片之後。

我們十分關注發燒影片的內容是否安全妥當，因此採用篩選機制來確保所顯示的影片中沒有過多不雅用語、成人內容或暴力情節，或是其他任何不當內容，例如貶低社群中的其他人。在美國和其他地區中，我們會安排員工進行最終篩檢工作，確保內容安全妥當。

YouTube 不提供付費換取發燒影片排名的機制，也不會給予任何創作者特殊待遇。在選擇發燒影片時，我們不會將 YouTube 的廣告觀看次數納入考量。在大部分的主要市場中，我們會確保發燒影片至少有一半是出自專門製作 YouTube 內容的創作者。

希望紅字係真啦

Dislike + report terrorism

推懶人包, 直接全部dislike + report

我啲片得幾百個dislike...

我哋要監察住
故此report絕對有用
否則一早上咗熱門

dislike 加 留言屌柒佢哋啦

每日一願望

呢條like 多個dislike既

推dislike洗腦片

其實 有無買到版權？

有香港之路果d係咪偷片？

可以report copyright喎

建議只report 唔好dislike 同comment
因為youtube 個algo 係會以為d人鍾意睇呢類影片而推上建議收看名單

推 最好嘅沉底方法就係唔理+report

建議cls翻同路人嘅片

可以試埋

冇人推

放棄左，連登根本無人

推佢老母

唉

Bump

太多dislike del左?

唔係呀
都話要用電腦版

我電腦開LINK都睇唔到WO

影片無法提供
上載者已移除此影片

真係咁要開post狂賀

仆佢街, 下架再上傳多次

鍵戰再黎過

佢再UPLOAD多次, 仆佢個街

推PO 阿屌

咁即係之前果10幾萬views無撚咗?

係咪改咗啲嘢？佢
例如侵權

日日想洗白, 佢老味

唔知咩原因, 仲之佢上載多次

又要開BOT dislike + report
易到

班黑狗自悲到咁 要del左佢再上傳過

大家唔好鬆懈

樓豬開新POST再黎啦
應該好多人唔知佢又UPLOAD

又有條友開咗個講佢英文片嘅post

條題又唔清唔楚

狗賊DEL左片再上傳

鍵戰集合
鍵戰集合

集合一堆片再開過PO

黎多次

狗賊DEL左片再上傳
仲有其他附屬片, BACKUP片

鍵戰集合
鍵戰集合

推
Comment
Dislike
Report

係youtube app乜都覆唔到！！！連info 都睇唔到

推願榮光歸香港

你睇置頂文啦
佢del咗再upload過條link唔同咗
同埋要用電腦版

Pish

推, 已dislike, report

仲有LIKE埋下面手足D 留言，如果有五毛入場就係手足留言到同佢地互屌
五毛留言就唔好回
要推到留言區所有留言都係自己友既

狗賊DEL左片再上傳
睇置頂POST

鍵戰集合
鍵戰集合

仲有英文版

Report完就叫身邊嘅人Report

仆佢街, 下架再上傳多次,
仲要有英文版

鍵戰再黎過

[我睇唔到]黑警Del左過萬負評洗白影片再PO，少數派想扮多數派？

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

[我睇唔到]黑警Del左過萬負評洗白影片再PO，少數派想扮多數派？

推置頂 再report過

狗賊DEL左片再上傳
睇置頂POST

仲有其他相關片都好多人未做任, 唔該做埋佢

鍵戰集合
鍵戰集合

狗賊DEL左片再上傳,
仲要有英文版

仲有其他相關片都好多人未做任, 唔該做埋佢

鍵戰再黎過[/quote]

狗賊DEL左片再上傳,
仲要有英文版

仲有其他相關片都好多人未做任, 唔該做埋佢

鍵戰再黎過

英文版呀

我想問 del乜7

真係好難睇

dis like re port

push this

pushpushoush

Report 原因係咪揀：「宣揚恐怖主義」？

其實好多個原因都得

我係禁呢個 理由恐怖組織

我REPORT左非事實內容

英文版3K vs 1.幾K dislike 唔夠人

貓兄不如開新post兩個post一齊推

開緊, 諗緊洗唔洗改PO名

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!